2019嘅最後一刻 你係同邊個一齊過？

我先
自己一個留係屋企溫書

好掛住老公

我都係自己一個喺屋企

同屋企人

same

同緊我bb過❤️❤️

自己，男朋友嚴我癡身，唔想理我

你就好

自己

老婆

男朋友
佢十一點幾先收工
趕得切23:57跑到我面前
一路過馬路一路倒數

好sweet

係呀即刻攬住佢錫

手足